[
    {
        "id": 1,
        "questionText": "'Siz nireden?' (Where are you from?) iňlis dilinde nädip jogap berilmeli?",
        "options": ["I am seven", "I am a teacher", "I am from Turkmenistan", "I am happy"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 2,
        "questionText": "Mawy reňk iňlis dilinde nähili aýdylýar?",
        "options": ["Green", "Blue", "Red", "Orange"],
        "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
        "id": 3,
        "questionText": "100 sany iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Ten", "Thousand", "Hundred", "Million"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 4,
        "questionText": "Mekdebiň içindäki 'Klas otagy' (Classroom) iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Kitchen", "Bedroom", "Classroom", "Garden"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 5,
        "questionText": "Uly (Big) sözüniň tersi näme?",
        "options": ["Tall", "Small", "Long", "Heavy"],
        "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
        "id": 6,
        "questionText": "Aşakdakylaryň haýsy 'Sypat' (Adjective)?",
        "options": ["Run", "Quickly", "Happy", "Book"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 7,
        "questionText": "Fifty?",
        "options": ["20", "40", "35", "50"],
        "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
        "id": 8,
        "questionText": "Maşgala agzasy bolan 'Ata' iňlis dilinde nähili?",
        "options": ["Uncle", "Aunt", "Grandfather", "Cousin"],
        "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
        "id": 9,
        "questionText": "Sebäp (Reason) barada soramak üçin ulanylýan söz?",
        "options": ["Where", "When", "How", "Why"],
        "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
        "id": 10,
        "questionText": "Iňlis dilinde köplük sany (Plural) görkezýän iň ýygy-ýygydan ulanylýan goşulma?",
        "options": ["-ing", "-ed", "-s", "-ly"],
        "correctAnswerIndex": 2
    }
]